# compilador_mgol_C

para compilar nosso projeto, executar o comando 

```
py main.py teste.txt
```
Com isso, o compilador, irá ler o arquivo 'teste.txt' e imprimir os tokens do código dentro do arquivo de teste.